/*
  Localizable.strings
  App

  Created by Shibo Tong on 21/9/21.
  
*/

// MARK: - Text In UI
// MARK: Sidebar
"Follow" = "关注";
"Edit" = "编辑";

// MARK: Home View
"Home" = "D2A";
"Register Your Profile" = "注册你的资料";
"Search ID" = "搜索ID";
"Register Player" = "注册资料";
"Favorite Players" = "关注列表";
"Search Player" = "搜索玩家";
"FAVORITESADDTITLE" = "现在还没有关注的玩家";
"FAVORITESADDSUBTITLE" = "请搜索然后关注玩家";

// MARK: Player Detail View
"Update" = "刷新";
"Profile" = "Steam资料";
"Recent Matches" = "最近比赛";

// MARK: about us view
"About" = "关于";
"Our App" = "应用";
"Unlock All Features" = "解锁所有功能";
"Source Code / Report an Issue" = "源代码/报告问题";
"Rate the app on App Store" = "在App Store上评价";
"Privacy Policy" = "隐私政策";
"Terms of Use" = "使用条款";
"App Version" = "应用程序版本";
"Game Patch" = "游戏版本";
"Thanks To" = "感谢";

// MARK: Add account view
"Search" = "搜索";
"Players, Heroes, Matches" = "玩家，英雄，比赛";
"Search with players id or name," = "搜索玩家ID或者昵称，";
"hero name and match id" = "英雄名称和比赛ID";
"Search %@" = "搜索 %@";
"Match: %@" = "比赛ID：%@";

// MARK: Store View
"Upgrade to D2A Pro" = "升级D2A Pro解锁所有功能";
"Purchase D2A Pro to unlock all features and support us to build a better app." = "购买D2A Pro解锁所有功能并支持我们做出一个更好的应用！";
"Unlimit Following Users" = "解锁关注用户数量限制";
"Unlock Widgets" = "解锁桌面小组件";
"Select your subscription" = "选择你的订阅方式";
"Loading..." = "加载中";
"Unlocked" = "已解锁";
"SubscriptionButtonDescription %@" = "解锁D2A Pro %@";
"Restore Purchase" = "恢复购买";
"and" = "和";
"BillQuestion" = "我什么时候会被收取费用？";
"BillAnswer" = "您的iTunes账户会在您确认订阅之后收取费用。";
"RenewQuestion" = "我的订阅是自动续订的吗？";
"RenewAnswer" = "是的。订阅将会自动续订，除非您在下一个订阅周期开始24小时之前取消订阅。";
"CancelQuestion" = "我要怎样取消订阅？";
"CancelAnswer" = "您可以在您的iTunes账号设置里面取消订阅。";
"More" = "更多";

// MARK: Product Sub View
"month%@" = "个月";
"%@ / mo" = "%@ / 月";
"SAVE %@" = "节省 %@";

// MARK:  Match View
"Dire Win" = "夜魇胜利";
"Radiant Win" = "天辉胜利";
"Start Time" = "开始时间";
"Duration" = "持续时间";
"Game Mode" = "模式";
"Region" = "地区";

"Players" = "玩家";
"Radiant" = "天辉";
"Dire" = "夜魇";
"Anonymous" = "匿名玩家";

"MINUTESCALCULATE %lld" = "%lld分钟前";
"HOURSCALCULATE %lld" = "%lld小时前";
"DAYSCALCULATE %lld" = "%lld天前";
"MONTHSCALCULATE %lld" = "%lld个月前";
"YEARSCALCULATE %lld" = "%lld年前";

// MARK:  Analysis View
"Analysis" = "分析";
"Tower Damage" = "建筑伤害";
"Hero Damage" = "英雄伤害";
"Kills" = "击杀";
"Net Worth" = "财产总和";

// MARK: Difference Graph View
"Difference In Gold/XP Earned" = "经济/经验差";
"Gold/XP difference is not available." = "经济/经验差目前不可用";

// MARK: Player Detail View
"Damage" = "英雄伤害";
"LH = %@  DN = %@" = "正补 = %@  反补 = %@";
"Items" = "物品";
"Ability Upgrade" = "技能升级";

// MARK: Rank
"Immortal" = "冠绝一世";
"Divine %@" = "超凡入圣%@";
"Ancient %@" = "万古流芳%@";
"Legend %@" = "传奇%@";
"Archon %@" = "统帅%@";
"Crusader %@" = "中军%@";
"Guardian %@" = "卫士%@";
"Herald %@" = "先锋%@";
"Uncalibrated" = "未校准";

// MARK: Hero List View
"Heroes" = "英雄";
"Search Heroes" = "搜索英雄";
"Icons" = "图标";
"List" = "列表";
"All" = "全部";
"Strength" = "力量";
"Agility" = "敏捷";
"Intelligence" = "智力";
"Attributes" = "属性";
"Health" = "血量";
"Mana" = "魔法";
"Stats" = "属性";
"Attack" = "攻击";
"Defense" = "防御";
"Mobility" = "机动性";
"Talents" = "天赋";
"Roles" = "定位";
"Carry" = "核心";
"Support" = "辅助";
"Nuker" = "爆发";
"Disabler" = "控制";
"Jungler" = "打野";
"Durable" = "耐久";
"Escape" = "逃生";
"Pusher" = "推进";
"Initiator" = "先手";

// MARK: - Ability View
"Cooldown: %@" = "冷却：%@";
"Cost: %@" = "魔法：%@";
"ABILITY:" = "技能：";
"AFFECTS:" = "影响：";
"IMMUNITY:" = "无视技能免疫：";
"DISPELLABLE:" = "可以驱散：";
"DAMAGE TYPE:" = "伤害类型：";

// MARK: - Game Text
// MARK: Region
"US WEST" = "美国西部";
"US EAST" = "美国东部";
"EUROPE" = "欧洲";
"SINGAPORE" = "新加坡";
"DUBAI" = "迪拜";
"AUSTRALIA" = "澳大利亚";
"STOCKHOLM" = "斯德哥尔摩";
"AUSTRIA" = "奥地利";
"BRAZIL" = "巴西";
"SOUTHAFRICA" = "南非";
"PW TELECOM SHANGHAI" = "完美世界（电信）上海";
"PW UNICOM" = "完美世界（联通）";
"CHILE" = "智利";
"PERU" = "秘鲁";
"INDIA" = "印度";
"PW TELECOM GUANGDONG" = "完美世界（电信）广东";
"PW TELECOM ZHEJIANG" = "完美世界（电信）浙江";
"JAPAN" = "日本";
"PW TELECOM WUHAN" = "完美世界（电信）武汉";
"PW UNICOM TIANJIN" = "完美世界（联通）天津";
"TAIWAN" = "台湾";
"ARGENTINA" = "阿根廷";


// MARK: Game Mode
// TODO: add modes translate
"Unknown" = "未知";
"All Pick" = "全阵营选择";
"Captains Mode" = "队长模式";
"Random Draft" = "随机征召";
"Single Draft" = "单一征召";
"All Random" = "全阵营随机";
"Intro" = "Intro";
"Diretide" = "夜魇暗潮";
"Reverse Captains Mode" = "反向队长模式";
"Greeviling" = "夜魇暗潮";
"Tutorial" = "教程";
"Mid Only" = "Mid Only";
"Least Played" = "Least Played";
"Limited Heroes" = "Limited Heroes";
"Compendium Matchmaking" = "Compendium Matchmaking";
"Custom Mode" = "自定义";
"Captains Draft" = "队长模式";
"Balanced Draft" = "Balanced Draft";
"Ability Draft" = "技能征召";
"Event" = "活动比赛";
"Death Match" = "死亡比赛";
"1v1 Mid" = "1v1 Mid";
"All Draft" = "全阵营选择";
"Turbo" = "加速模式";
"Mutation" = "Mutation";
"Unknown Mode" = "Unknown Mode";

// MARK: Lobby Type
"Normal" = "普通匹配";
"Practice" = "练习赛";
"Tournament" = "职业比赛";
"Tutorial" = "教程";
"Bots" = "机器人比赛";
"Ranked" = "天梯比赛";
"1v1 mid" = "中路对抗";
"Battle Cup" = "勇士联赛";

// MARK: Hero Name
"Anti-Mage" = "敌法师";
"Axe" = "斧王";
"Bane" = "祸乱之源";
"Bloodseeker" = "血魔";
"Crystal Maiden" = "水晶室女";
"Drow Ranger" = "卓尔游侠";
"Earthshaker" = "撼地者";
"Juggernaut" = "主宰";
"Mirana" = "米拉娜";
"Morphling" = "变体精灵";
"Shadow Fiend" = "影魔";
"Phantom Lancer" = "幻影长矛手";
"Puck" = "帕克";
"Pudge" = "帕吉";
"Razor" = "剃刀";
"Sand King" = "沙王";
"Storm Spirit" = "风暴之灵";
"Sven" = "斯温";
"Tiny" = "小小";
"Vengeful Spirit" = "复仇之魂";
"Windranger" = "风行者";
"Zeus" = "宙斯";
"Kunkka" = "昆卡";
"Lina" = "莉娜";
"Lion" = "莱恩";
"Shadow Shaman" = "暗影萨满";
"Slardar" = "斯拉达";
"Tidehunter" = "潮汐猎人";
"Witch Doctor" = "巫医";
"Lich" = "巫妖";
"Riki" = "力丸";
"Enigma" = "谜团";
"Tinker" = "修补匠";
"Sniper" = "狙击手";
"Necrophos" = "瘟疫法师";
"Warlock" = "术士";
"Beastmaster" = "兽王";
"Queen of Pain" = "痛苦女王";
"Venomancer" = "剧毒术士";
"Faceless Void" = "虚空假面";
"Wraith King" = "冥魂大帝";
"Death Prophet" = "死亡先知";
"Phantom Assassin" = "幻影刺客";
"Pugna" = "帕格纳";
"Templar Assassin" = "圣堂刺客";
"Viper" = "冥界亚龙";
"Luna" = "露娜";
"Dragon Knight" = "龙骑士";
"Dazzle" = "戴泽";
"Clockwerk" = "发条技师";
"Leshrac" = "拉席克";
"Nature's Prophet" = "先知";
"Lifestealer" = "噬魂鬼";
"Dark Seer" = "黑暗贤者";
"Clinkz" = "克林克兹";
"Omniknight" = "全能骑士";
"Enchantress" = "魅惑魔女";
"Huskar" = "哈斯卡";
"Night Stalker" = "暗夜魔王";
"Broodmother" = "育母蜘蛛";
"Bounty Hunter" = "赏金猎人";
"Weaver" = "编织者";
"Jakiro" = "杰奇洛";
"Batrider" = "蝙蝠骑士";
"Chen" = "陈";
"Spectre" = "幽鬼";
"Ancient Apparition" = "远古冰魄";
"Doom" = "末日使者";
"Ursa" = "熊战士";
"Spirit Breaker" = "裂魂人";
"Gyrocopter" = "矮人直升机";
"Alchemist" = "炼金术士";
"Invoker" = "祈求者";
"Silencer" = "沉默术士";
"Outworld Devourer" = "殁境神蚀者";
"Outworld Destroyer" = "殁境神蚀者";
"Lycan" = "狼人";
"Brewmaster" = "酒仙";
"Shadow Demon" = "暗影恶魔";
"Lone Druid" = "德鲁伊";
"Chaos Knight" = "混沌骑士";
"Meepo" = "米波";
"Treant Protector" = "树精卫士";
"Ogre Magi" = "食人魔魔法师";
"Undying" = "不朽尸王";
"Rubick" = "拉比克";
"Disruptor" = "干扰者";
"Nyx Assassin" = "司夜刺客";
"Naga Siren" = "娜迦海妖";
"Keeper of the Light" = "光之守卫";
"Io" = "艾欧";
"Visage" = "维萨吉";
"Slark" = "斯拉克";
"Medusa" = "美杜莎";
"Troll Warlord" = "巨魔战将";
"Centaur Warrunner" = "半人马战行者";
"Magnus" = "马格纳斯";
"Timbersaw" = "伐木机";
"Bristleback" = "钢背兽";
"Tusk" = "巨牙海民";
"Skywrath Mage" = "天怒法师";
"Abaddon" = "亚巴顿";
"Elder Titan" = "上古巨神";
"Legion Commander" = "军团指挥官";
"Techies" = "工程师";
"Ember Spirit" = "灰烬之灵";
"Earth Spirit" = "大地之灵";
"Underlord" = "孽主";
"Terrorblade" = "恐怖利刃";
"Phoenix" = "凤凰";
"Oracle" = "神谕者";
"Winter Wyvern" = "寒冬飞龙";
"Arc Warden" = "天穹守望者";
"Monkey King" = "齐天大圣";
"Dark Willow" = "邪影芳灵";
"Pangolier" = "石鳞剑士";
"Grimstroke" = "天涯墨客";
"Hoodwink" = "森海飞霞";
"Void Spirit" = "虚无之灵";
"Snapfire" = "电炎绝手";
"Mars" = "马尔斯";
"Dawnbreaker" = "破晓晨星";
"Marci" = "玛西";
"Primal Beast" = "兽";
"Muerta" = "琼英碧灵";
